精選極差EXO Stage Cover

1. 一撚定係x101 love shot cover

vocal極難聽 rap得極柒 跳得好on9

2. bj4

3. NCT Growl

一開頭個nct嗌到好似逼佢嗌咁 少少感情都無

想知bj4個名點來

bj4=不解釋

建議樓豬睇睇呢個先

笑到仆街 不過幾好 唔係咪嘴

btw想睇RV cover exo kokobop

個key都無降過

中國啲小姐姐跳得幾好...

咩中國 係咱們祖國

NCT邊忽差
jisung個tone同本身吳世勳一樣禾